有無手足無飯開? 不如一齊食飯啦

香港人咁有愛又咁鍾意食嘢，不如大家留個 tg，留埋邊區邊段時間方便請手足一齊食飯啦，你想自己食又得一齊食又得，千祈唔好同我講你發啲咩夢，廢事畀人懷疑我係 Popo 想捉人

唔知我咁做可以幫到幾多，但至少希望可以多啲人主動幫吓啲手足